[認真一問]咁算唔算偷野

中六個陣傻鳩咁著住件背心係學校鳩fing
跟住個訓導睇cctv見到 記咗我手冊
咁啱隔離有堆friend玩梗三國殺 見到就沒收埋
話考完DSE比翻副三國殺我地
結果宜家grad撚埋 佢好似當無咗件事咁
感覺上年終佢沒收個啲卡game可以多到開卡店
做佢個仔真係幸福

推

啲老師真係痴撚線 窮到要偷學生哥啲野

我憑自己本事收番嚟嘅嘢 點解要還？

絲打好似要開心事台

你老細收埋你份糧係咪唔洗還

小多士係假膠嚟

利申 係則加分唔係亦可

屌 小多士行騙

樓主對小多士認真咗

屌 連登好多假膠

唔知係咪個訓導默默留下負皮

重點係你有冇要求拎返先
冇佢最多都話唔記得
點告得入

我form1果陣 俾阿sir沒收咗枝原子筆 佢算唔算偷嘢？
果陣sad咗半日

我諗佢都唔記得呢件事

原子筆都沒收 你個阿sir仲黑衣過我

此帖必火